【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

首先就先有投放不明種子包裹到美國等地

跟住冇幾耐就以國安法拘捕肥佬黎等人

然後同日夜晚再以國安法拘捕埋周庭

睇黎今次真係踩盡油門全力加速
大家要有定心理準備之後可能會發生
更嚴重嘅事唔排除遲啲開戰都唔出奇

推

G持

Push

加速主義好

已經係光速喇

再加速

而家每一步都係走向戰爭

武統台灣 攻佔南海 打倒印度 解放沖繩

好快手 各位巴打

打佢老母

期待呢日嘅出現

統治全世界

Hi

大家要好好珍惜而家和平嘅日子

將個迫力拆去，只能加速

加速

好快就推向戰爭

光速師

加速主義好真係世界級

支持加速 推向戰爭

支持中國開戰

加速師

上左熱門

導火線呢啲嘢永遠唔知幾時出現

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

pin this

習大大下緊一盤很大的旗

*棋

一戰就塞拉耶佛暗殺事件
二戰就入侵波蘭
三戰陳同街

要開打嘅原因日日都發生緊，只有任何一方先作出行動上嘅挑釁就可以黎料

等待中

推#

文宣兄

G持加速主義

絕對支持加速主義路線

支持嘅同時我哋亦都要好好利用加速主義俾我哋嘅子彈
用黎做好文宣啊

始終覺得武廢播毒係最大加速, 一開始中共封關扮慘同外國叫救命搵人幫拖正正常常咁做都唔會比全世界圍屌!! 中共係咪因貿易戰比美國恰到盡唔順氣借病毒做D屎忽鬼野攬炒

如果佢咁做全世界都會爭住幫佢

中共家陣真係癲撚咗
溫水煮蛙變烈火烤蛙

似想拖到China Joe上台

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

上年年中喺我twitter仲有支蛆拎住稀土打飛機
“美國肯開發又點喎，科技同人材起碼要十年培養啊”

估唔到今日佢哋連用唔用得成智能手機都成問題
總加速師好嘢

嗰陣佢哋都幾撚串㗎
而家收斂咗唔少啦

支那人本來就係魚蛋心態，自己衰一定要揾埋人陪葬，大家一齊仆街佢就心涼，諗著病毒之後經濟冚球剷，其他國家要更加奶共去救返個經濟，點估到美國今次咁堅帶隊開佢波，搞到依家騎虎難下

事實係如果冇美國咁堅決反共的話，德國依啲國家已經大大力奶緊人民幣

Bill bill

Pishhhhh

終於出現

早晨

好耐冇見你喇

2日啫

一日不見如隔三秋